香港人出左呢啲人真係羞愧

有件事我發現左一段時間，就係而家自稱黃色嘅apps無論什麼
用什麼山又好真香港人又好時代什麼光榮什麼
啲人都係藍毛黑嚟
十次有十次都遇到
明顯又遇到
好常約你出去見面之後件事就不了了之一係就除咗用爛呢招
同用原始思想或弱智人士嘅方式對人
永遠唔見佢地啲人做到啲咩事。
一係就故意呃你出去搵機會做啲低能事
最常就加料
永遠做呢啲事扮到自己班人好高能好堅
其實同呢啲人講同一語言都覺得羞恥

除咗五毛，香港藍屍佔咗4成，唔係絕對少數

咁都12負評知咩事

其實你講乜鳩?